
                      Para mí estuvo genial, la historia fue más entendible, incluso para los que no leyeron el libro, la fotografía fue muuuy buena, los efectos ni se diga, fueron fantásticos, pero lo mejor de todo fue que se apegaron muuucho al libro y pusieron las mejores escenas ( las que yo deseaba que pusieran). LA actuación, la atmósfera, todo estuvo perfecto, satisfecha????? ENCANTADA!!!) la amo, GRACIAS FRANCIS LLAWRENCE!! :D
        
            